打和啦，波蘭然返場， 日本又 出線

win win 相然